+++
 title = "26 ноября EPAM проведёт Online HR Meetup"
 date = 2020-11-16
 description = "26 ноября EPAM проведёт Online HR Meetup"
+++

26 ноября EPAM проведёт Online HR Meetup
Подключайтесь! 
 
Спикеры и доклады: 
 
⭐ «Зачем нужен HR на IT-проекте?». Лейла Буланова поделится опытом решения проектных задач с точки зрения управления персоналом и расскажет о важности работы с данными в работе HR. 
 
⭐ «Адаптировать нельзя игнорировать. Как работать со студентами на тренингах». Юлия Канакова расскажет про онбординг, адаптацию, вовлечение и удержание студентов тренинг-центра. 
 
⭐ «Гибкий рекрутинг, или Как мы одолжили Agile у программистов». Алёна Ананьева на реальном примере покажет, как Agile ложится на работу рекрутеров. 
 
⭐ «Коммуникации в новой реальности». Элиза Ильязова расскажет, как изменились соцсети, рассылки и блоги компании с переходом на удалёнку. 
 
📌 Когда: 26 ноября, 17:30 (Мск). 
📌 Где: онлайн, в ZOOM. 
📌 Регистрация: https://epa.ms/EPAM-HR-Meetup-2020 
 
Ждём вас! 😉

#мероприятия